落落子真係好靚

可惜 佢係芝麻人

男人黎？

咩叫xx人

你指芝麻人？
支那 CHINA